【踩地雷】點拆呢個局好

重開玩過鋪都唔要輸比電腦

第一關嚟講

50%Win

flag中晒會自動贏 唔洗開

其實成日都會有依D100%運氣位
求其開個啦

最上面果粒唔係地雷

電腦分析

右邊第三行唔係雷

遇到呢D CASE要即時搞
錯左就重玩

圈住呢d一定安全